D100班垃圾冷氣捉完鬼未呀

重有人撐佢地先on9
過主啦你班垃圾